堵路現場被搜出士巴拿噴漆 男生罪成被嚴舜儀判處240小時社會服務令

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1113九龍城 #判刑
#管有物品意圖損壞財產罪

林(20)🛑已還押21日

控罪：管有物品意圖損壞財產

詳情：被控在2019年11月13日在九龍城聯合道與金城道交界管有一支士巴拿與一支噴漆，意圖在無法辯解情況下使用該物品損壞政府的欄杆

速報：‼️社會服務令240小時‼️

算係咁

鄭念慈鄭紀航一定判監

律政司實上訴

嚴官唔洗坐真係算不幸中之大幸

本身坐都唔應該坐
而家還押咗21日再社會服務令
痴撚線

99.9%上訴到坐半年

唔洗咁開心，律政司一定上訴。

快手做完就走

240個鐘起碼做半年

仲做? 即刻買機票啦

上面有人連嚴畜都吹奏
拋咗3星期仲要做多240小時
認罪都咁判其實好重

未做完有冇passport ?

呢啲細野
如果之前無案底嘅通常都撤控守行為了事
拋咗3星期再做240小時真心重

同支國接軌

佢呢排轉死性

可以即刻離境

屌你240小時

嚴舜儀主任裁判官稱，本案案情嚴重，理應需判處拘留式刑罰，但樂見被告在還押期間體會到法庭用意，有深切反省及找到自己的方向。

辯方今指其報告均十分正面，被告不止一直是個「乖仔」，對未來的展望也很正面。還押21天以來，他已有深切反省及警愓。

辯方又呈上被告、被告母親及浸大張博士的求情信。其中被告稱對去年12月發生的事感到非常後悔，明白自己不應以錯誤方式處理壓力，又承諾會離開大學社堂，與不良朋輩斷絕來往，日後積極面對人生，被告的母親亦承諾會加倍督管他。張博士則形容，被告一直品行良好，犯案只因受社會氛圍影響及年輕人過度熱血。

被告希望「受之社會，回報社會」，故冀法庭判處社會服務令，讓他服務社會；又透露被告畢業後，欲在商業領域一展抱負。

嚴官判刑時稱，從被告的報告及求情信可見，他已接收到法庭的用意，明白自己的過錯及找到未來的方向。嚴官希望被告在履行社服令的同時，遵守4項附加條件，包括按督導員指示居住、工作和學習；不再接觸危險藥物；按督導員要求提供尿液樣本作測驗；以及接受情緒和濫藥輔導，並求被告在半年或完成120小時社服令後，提交進度報告。

好重囉..
還押21日